有奶共人仕建議以後參選人的背景, 由惡on處審查

只准黨員及三萬參選
直接D取消選舉, 改為委任喇笨

咁就唔會再有人因初選而犯國安法，
咁因初選而犯國安法既人即刻可以保釋，
因為香港人唔會再有關於初選呢一個行為而犯法既機會

政權永續萬年